砌女 萬4 屌唔屌得過？求比啲意見

推～

8GB RAM

RTX2080 <-> Z390-A PRO?

隻牛會唔會預大D

珍寶興祝國慶喎

兩條8gb 有咩問題

兩條8gb
兩條16gb

最大問題：用珍寶

用珍寶功能要俾錢佢？

2020年仲有人9700k？

2080+z390a pro 有咩效能損失?

先唔講條list

珍寶就一定屌唔過

垃撚圾奶共公司

係珍寶撳條list 就等於 要係珍寶砌 你on9定冇腦

建議去正都 or 上網搵法奧

放心 絕對唔用珍寶

樓主是深黃，是我朋友
手足們 冷靜
絕對絕對唔會幫襯珍寶或藍店
之後會放返張單上嚟比大家睇
本人亦都保證 以後會小心翼翼選擇

試過行高登周街問報價單見唔到海鮮舫招牌
問着一間被我睄到喺海鮮舫打價

同海鮮坊同水平報價就預設佢搵海鮮舫攞貨

光復香港時代革命

正都（暫定改去 ）

change amd 3900x/3950x,high c/p.

仲intel?

求集思廣益 本人唔太識硬件
淨係打機 目標4K games

I9超上5g
2080ti
4k

推

萬4畢直

兩條8GB不如一條16GB，方便以後再加16GB

淨係得1TB SSD夠用？
裝系統+game

打機用Z390A 睇下供電 要超5G 對VRM散熱有D要求

用得INTEL 條RAM用好小小 塊板好小小都最少都超到4000+既.

頻率冇所謂 買D 三星B-DIE最好超

能夠提供 list 嗎？
本人對硬件麻麻地

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x ASRock Z390M PRO4 Micro-ATX
價錢：$950

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
價錢：$568

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,263

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

冇貨， 好多2080 都冇貨，求手足推薦幾張 同級數 或以上⋯🙏🙏🙏

光復香港，時代革命

如果唔識超頻 基本可以收皮

係咪即係冇顯示卡好買？
想打下機姐 唉⋯⋯⋯
玩下COD姐 （哭撚死我）

up

依家係顯示卡冇貨問題
唔知道買邊隻好
I5 CPU 係冇所謂嘅😅

咁可以去邊間買

我意思係 你識cpu ram 顯卡超頻有一定程度提升
不過COD你套配置已經夠做 不過記住買144hz mon

唔去珍寶好耐啦
而家係用黃店架
求2080 Super 卡推介

有圖

問店主啦
撚知佢邊張有貨咩屌你

咪用ssd 8200有伏
tt牛會t.t

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,102

仲有cm水冷易溜水
用風冷算啦

連登藍屍出沒注意

去隔離果間 SE 執

珍寶呢啲藍屍都幫親

有幾個解決方案
1.雙DP
2.DSC技術
3.降低chroma subsampling

感謝您 真係唔該晒

1. 轉 AMD 3950X
2. 底板轉 X570
3. M. 2 SSD 轉用Gen4
4. Case 唔好Silverstone
5. 加多幾把屎色風扇

MB無貨
DISPLAY無貨
火牛 機箱都無貨

3950X $6000幾蚊 貴左少少喎

底板轉X 570可以

顯示咭又係冇貨 😭😭😭
有冇推薦？

你直接問佢 有哂有貨推介
再上黎問啦 都唔知佢邊d有貨

有咩有貨推介

你本身有冇品牌信仰？🤔🤔🤔

老老實實啦
你真係講得好撚岩
問親都冇貨 問撚到我個fd都唔想買

問親無貨都算
乜都唔推介你個fd
撚知佢仲有邊隻有貨咩

3700x 最抵玩8核16thread
顯卡 5700xt AMD Yes
火牛隨便金牌全模組

我 update左最新firmware 已經冇左黑畫面問題

轉5700xt就咁

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,726

如果都無貨就去飛馬買

唔係玩咩

冇衝突可以兩樣都玩
體驗唔同

預算$16000 想要2080 super 級數 顯示卡

咁就飛馬果條

中央處理器
AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
1
$2575
主機板
GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS ELITE WIFI ATX 主機板
1
$1765
RAM (記憶體)
Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3600 MHz 16GB (8GB X 2) (CMK16GX4M2D3600C18)
1
$790
SSD (固態硬碟)
Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$1315
顯示卡
GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2080 SUPER AORUS 8GB GDDR6 顯示卡
1
$6598
風冷散熱器
Noctua 貓頭鷹 NH-D15 風冷散熱器
1
$640
電源
Antec HCG GOLD 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
1
$719
機箱
Antec P82 Flow TG
1
$459

🙏聽日打電話去飛馬 查詢🙏

4K Gamming要2080TI+PG27UQ先爽

完全同意，但一張顯示卡成萬蚊又好似貴左D

早買早享受
無錢唯有等多兩代，等到4K變主流

到時「穿膠花再做爸爸」玩到8K 144hz嘅時候你再玩4K

依家唔建議整貴機.
遲幾個月 7nm ampere出黎
rtx2080應該打入冷宮/快速跳水

隻牛. cpu cooler麻麻地. 貴機就買大brand牛啦